屋企人成日熄我電腦總制 話長開會著火

佢哋上網睇到啲新聞話電腦長開會著火

之後就勁驚會著火 我開住電腦落一落街食個飯 佢哋都要入我房 仲要唔識點熄電腦直接熄個總制

返黎仲要話我做咩唔熄電腦先出門，會著火....

以前我老母都成日話啲野會爆炸 直到有日我叫佢唔好咁痴線

應該點同佢哋講
講左又唔聽照熄人總制

我老豆之前都係咁
後尾我每次出去前都自己關機
廢事電腦壞
而家用緊手提電腦
佢唔識分我關左機未

當你試過 見住個modem出煙有燶味你就會驚